英國外交大臣祁湛明：我們承諾保護香港人，BNO簽證正兌現承諾

就算唔係呢個簽證
本身揸BNO去外地，有起事上嚟都無揸特衰咁徬徨

依個係外交大臣

"Minister for Middle East & North Africa in the Foreign, Commonwealth & Development office"

其實如果老豆老母有bno

但仔女冇點撚算

講緊如果有啲00後細佬妹

成家有一個走唔到應該成家都唔會走

平時見慣藍生

走得呀

拎bno有咩意外英國會派人幫你
特衰有事=自求多福
好多新聞都已經有例子

咁其實都幾撚多人可以走

佢講到明97前冇申請到bno都計

再能埋成家人咪動物大遷徙咁撚樣

依加97前冇整都可以申請返不過如果跟父母走，整唔整都得

咁會唔會得100萬咁少

睇少香港黃絲數量

Dominic Raab先係外交大臣（Secretary of State for Foreign, Commonwealth & Development Affairs），等於其他國家嘅外交部長。

James Cleverly係外交國務大臣（Minister of State for the Middle East and North Africa），低級過外交大臣，個portfolio係專門處理中東同埋北非事務，等同其他國家嘅外交部副部長。另外，Minister of State通譯「國務大臣」。

咁佢個職位係叫英國外交部國務大臣，平時直接叫得英國外交大臣都係講緊藍韜文。

歸家啦

屌唔知喺公海某個po見到

咁即係97前冇bno既就含得撚

應該係你父母有BNO,就可以帶埋你走，做一個酌情豁免，但如果你本身冇BNO, 你屋企人都冇，就算你九七前出世應該都唔會有

如果唔係嘅話就全香港嘅人都可以走啦

Secretary of State
Minister of State
Parliamentary Under-Secretary of State
三者都係政治任命官員，同公務員唔同

不過就算97前手足有bno

會唔會賣甩老豆老母細佬妹去英國都成問題

其實最正路應該係bno 申請五年簽證，之後再申請居留權，然後再申請家庭移民，時間係長但呢個應該係最正路嘅方法

但成家起碼要一個有bno

大撚把老豆老母都冇bno

又唔會幫仔女申請

其實係計你手持邊本
定入境果時用邊本入，真心一問？

當年呢攞咗BNO嘅人係有好多嘅，有冇幫仔女攞就另外一件事啦，但個問題係父母係藍絲嘅話攞咗都冇撚用啦

帶哂兩本得唔得